aespa成員WINTER「黑料」舊照曝光！坐孕婦專席引爭議

韓國新人女團aespa從宣傳到出道，短短幾個月的時間裡關於成員們的黑料不斷傳出，這次被民眾「狙擊」的對象是Winter。

24日，韓國「Tik Tok」上突然曝出多張Winter的舊照，引發廣大網民的關注。 照片裡的Winter穿著校服，推測當初還是一名中學生，和現在的氣質完全不同，臉上還有嬰兒肥，皮膚白皙、鼻樑高挺，模樣很是可愛。

不過最讓大家在意的是Winter坐在了地鐵上裡的孕婦愛心專座上，雖然沒有規定說不允許普通人坐，但在韓國人的認知裡，哪怕其他座位坐滿了人，非也不該使用。

相關照片很快就在各大SNS、網站上傳播開來，而Winter也遭到詬病。 不過也有很多網友為她說話，表示：「當時年紀小，才會那樣」、「如果周圍沒有孕婦的話，也不是不能坐啊」、「曝出這照片的人居心叵測」等。

玩下啫

坐來影相唔通又要話你知咩

佢個鼻

成個男人咁

又整容又黑心坐關愛座

一巴煎落去

咩女團咁柒 連整都唔整下

咩sm

比起其他3個既黑料差得遠啦
btw同佢之前張學生相差咁遠既
係咪唔同人

當睇我唔到啦好嘛 你眼花哩

第二張係咪南太鉉黎

可能整過

鼻樑高挺

完蛋未

又批鬥
不嬲關愛座係有人先讓座

你又知佢無大肚

抵啦

愈反愈紅

唔靚囉

又幹掉了一個雜碎

金玟庭五代第一

混帳東西你這樣就比我解決了

一野鋤落去

還有戲唱嗎？（izone+twice)

已經叫做全隊最好

落下攻擊

守住長坂橋(twice)

居高臨下 士氣高漲

膽敢與我決一死戰（twice)

貼哂成隊來睇下

鞭....jer

吊你老尾

一時退卻（my)

我公道

（my)贏要谷 (once9)輸要縮

我憤怒了

最憎人講粗口

我阿媽話你正宗乖仔唔食煙唔飲酒唔講粗口

太易玩了（once)

你已經死了（once)

化勁

法蘭克點西

快救

喧嘩上勾拳2

銀色戰車

綠帽慘汁（樓主）

滴梳is doctor lee

You hurt Tiffany

皇天擊殺

極醜惡

打靶仔

大敗走！

8177777778 call我呀（twice)

喊出嚟呀！！！！

大戰之日 你居然遲到(aespa)

其他三個都咁多黑材料
點會覺得最後嗰個群得埋嘅
可以身家咁清白咩

臭婆娘（twice)

第三張好得意喎

冇呀冇呀 點會係我

比起其他成員 佢好小事啫

瘦咗好多好多

其實幾鍾意佢 KPop來講叫普通 但同佢啲隊友比叫好靚

純天然獨立生長靚靚鼻梁

no offence想問下邊間醫院

Twice Chaeyoung

多梳！多梳！

坐下洗死咩

本身韓國啲證件相、學生相都重p㗎啦

好過金降搶走人哋個位成兩年再用人哋個位掙錢咁黑心喇

係同一個人？？？？？？

你講嘢好仆街

錫返